辛苦哂行出去果班手足 亦辛苦哂坐四個鐘巴士出黎既手足

8點幾上車 12點先到收費站

今日搭巴士雖然都攰
不過總算有瓦遮頭
司機又幾次放手足落車放放水
企得攰又可以坐下
相比係萬里長征既手足
真係好濕濕碎

起碼唔洗驚比狗追

司機真係好偉大